有冇人飲親咖啡都好high

有冇人好似我咁
興奮到 好似高潮咁
有少少病態感覺
多咗嘢講 抗奮

make the christmas been resistible🙈

次次去starbucks都射到個barista成身都係

可以話係DAILY NATURAL HIGH

我做咩都冇乜feel 係飲咖啡先feel到high

好快唔high

沖咗涼就唔high 仲好累

我覺得奶茶先high反而咖啡冇咩野

渣ga

其實啲人提倡每日飲咖啡 咖啡因
諗緊係咪咩惡魔崇拜者
因為聽過摩門教話唔可以飲咖啡

有冇射?

歐美人鐘意飲咖啡多啲 唔知咩原因

成班惡魔信徒😏

不過我係天使面孔魔鬼身材

甲狀線有問題，就快啲睇醫生啦

可能近非洲 土地比較適合種咖啡豆 不過我飲親咖啡都會肚痛

咁出黎飲番杯high下囉

靠咖啡因get high都叫natural high? 你無左咖啡仲識唔識high?
你根本就係道友